我正式宣佈！和理非回合結束！

我哋必須要升級
我好撚燥